【假狗】沒有好狗衰狗，只有惡狗假狗。

對你惡的，是惡狗。
對你仁慈的，是假狗。
請記住！